（台灣）宜蘭一問

黎緊會去台北宜蘭4日，第一晚係宜蘭住，夜晚除左羅東夜市之外有冇好地方食夜晚/餐廳推介？

個人覺得宜蘭夜市好食過羅東夜市，有檔串燒係橋底好好食。
同埋都可以去礁溪呀，果到蔥油餅同埋肉羮都好好味

我就鍾意羅東多d
可能檔口多我又鍾意熱鬧
感覺貼地些少

宜蘭夜市我反而覺得冇咁吸引

幾年前去過
以前去過四五次左右都

三星蔥油餅

超正

會去礁溪浸溫泉 等我到時搵下蔥油餅食！

死啦搞到想2個夜市都去哂 但得一晚留係宜蘭個頭應該唔夠時間

三星蒽油餅🤤

只可以揀一個，因為兩度距離都幾遠下。

羅東夜市比較大，附近多小店。

宜蘭夜市我覺得略靜，我諗睇返你位置係邊到時決定啦。
我幾次都是坐火車，由礁溪果邊去的，略遠。

不要再說了.jpg